Chevy Corvette C8

Chevy 出部咁靚既車

Front engine maximized...
time for the next level

真心靚咩

rear looks like shit

個頭明抄垃利

F430

勁似拉利

呢部車靚在個價

喺美國玩一定係正

幾錢

COUPE
MSRP from $59,995 †MSRP excludes tax, title, license, dealer fees and optional equipment. See dealer for details.

CONVERTIBLE
MSRP from $67,495 †

車尾差啲，車頭同側身都一流

GM 新野啲口味有點兒重

我覺得靚在把聲

比例好柒

Agger